offer選擇

小弟有兩個offer想睇吓邊個會好啲

Offer 1: MNC, 25k, 15AL ,穩定career path但係好辛苦同埋係做緊自己唔鐘意做既野

Offer 2: local, 16k, 7AL, career path相對冇咁穩定但係做緊自己鐘意做既野

揀邊個好

2
番工開心好重要

食老綜

2啦唔洗諗

1
有錢先有開心
當你返得好開心 但每個月猛猛緊 好辛苦

咁都要考慮？緊係1啦，人工差咁遠

你都係想人confirm你2啫
問自己
你覺得份開心鍾意買到你額外嘅糧咪2囉
反之則不

有金錢壓力 或有家要養咪1 無既就2

FG既我會揀2
依家既我會揀1

1111111有錢之後就可以選擇自己快樂嘅生活
ie 收工去做鍾意嘅嘢

鐘意做做下咪又係厭 錢同假都多仲要諗

除非你屋企好撚疊水，有10m以上資產留俾你，唔係一定1

1

返工係唔會開心 揀份人工高啲仲好

我見兩邊都有人揀 但係1好似偏多

我自己真係唔知揀邊個好

因為1就人工高有career path

但係2就係做自己鐘意做既野起碼番工嗰陣唔覺得似係去刑場咁樣

一定係1
唔撚洗諗

唔休做 屋企唔洗你養 唔打算結婚生仔 可揀2

111111111111111

其實無論係咪你鐘意做既野
你返工做
做做下就會開始討厭佢
到最後係揀錢多最實際

1

生活開心好過份工開心

2
做自己唔鍾意做嘅嘢遲早壓力爆煲

好睇你將來嘅路，如果同1有關，當然1啦，到時轉工都易d.
Local 話就話岩自己野，但想上位又未必咁易，人工差一萬，之後轉工都唔會咁易俾你跳到咁高

2
睇你自己睇錢重唔重。我自己覺得返工開心係好緊要，佔人生好多時間。

過來人話你知，以前番過份自己鐘意既行業
結果workload大到 我自己都唔想番

自己興趣，可能會幫到少少，但慢慢workload大於預想，幾鐘意都無用，AL仲要得7日，人工又唔高。

除非你話2hea到pk，咁都叫做有機會諗下，後生，又無經濟壓力咪2，起碼仲有時間quit

否則，都係簡1啦 差咁多k要轉幾次工先上得番咖